DSE出黎就想搵$60 70蚊pt? ? 訓醒未呀你

大佬呀，人地啲大專大學生都唔係個個搵到咁好pay pt
DSE出黎又要伸手又要唔做7仔m記又話唔想做酒店，到底諗乜
明明已經好hea 行行企企執下野又話辛苦
比你齋企又話悶
比個皇帝你做好冇?
咁唔撚怪得有淨行街都要收過千蚊心態啦

咩工？

15年 38蚊pt企全日

過50蚊已經係神

哇咁高

assistant / helper居多

2015? 個陣你份工有45up都算幾巴閉幾疊馬幾英雄主義
50蚊等於而家差唔多58蚊起跳
唔識人 多數都唔會請你做
同埋而家u記個啲做到仆街先好似得50 ,高級pt叫有60
但係又hea又好pay 有都唔會益街外人先啦 即係咁講

大學生pt公價都係得50

點搵

做緊機場貴賓室pt 68蚊個鐘
好多c9同學生都返緊

Agger
考完個dse當自己大學畢業咁坐地起價做乜勁

差唔多啦，去迪迪尼都5X啦

不過辛苦工姐

點返

ptgf

早3,4年 大把PT 3字頭
有4十中已經叫好撚高
仲要大把人搶住做

求介紹
條女份工好多時間剩

有無交通津貼
入禁區要搞幾耐

求介紹

識搵梗係搵兩份

60蚊份其實唔難 去旺區搵一定有

之不過肯唔肯捱又另一回事

我今年考dse aim ibank

12年個時番溜冰場都係得$32.5
後尾做馬會先有$52.5
依家做第份有$100，可惜唔穩定

得罪講句 唔怕同人講做保安柒嘅
考個證大把散工翻 50-60蚊個鐘坐成日
之前選舉100蚊個鐘
讀緊書考試會翻下夜更溫書順便搵錢

我大學生part time 都係60咋

夜更保安 ？

咁我而家咪可以同人講出緊同大學生一樣人工
利申仲考緊dse 而家返緊50/hr

好多fd考完dse做ibank ibd analyst
我地有讀bafs好大優勢

唔想咁年輕就搞到腎虧

通常夜晚先會咁hea 特別係工商廈
600蚊12個鐘

有冇人經歷過10蚊一個鐘嘅年代

當年返波鞋得35/hr
一日踩十個鐘踩6日
搵到迪士尼5x/hr即走
想高人高就搵迪士尼啦有手有腳都請
又可以識下女同入去玩

一定請你啦

我係咪識你

$69/hr lm

迪士尼點apply?
上佢website睇過好似冇話請pt

求介紹工
做過奴隸萬寧工，pt日返10個鐘以上

佢暑假會請pt

利申：in過

考完dse 都夠18做馬會啦 而家都$59/h

幫人補習坐係到教輕鬆一堂160

萬寧好做？ 點奴隸法
諗住翻萬寧pt

咩功

依家依段時間會唔會請

入去做狗

做救生員就可以60 70蚊個鐘

你少左個0喎巴打

好多人唔知米貴

唔撚好做萬寧啊 做到狗咁架
不過都要睇你邊區

聽親做過都會屌哂鬼
通常都係啲ft呀姐閪

Hea足一日 $60-70/hr
想知再講

讀到中六 返酒店 $60/h

佢係請黎for暑假兩個月，我印象中好似6月左右會請

Seasonal長期都請，上佢個網apply等覆email
Seasonal去到9月，不過一開波冇咩更

諗住翻屋企樓下嗰間咋

2017DSE雞，啱啱見完工請咗，50蚊一個鐘

樓主係咪請pt
如夾到時間地點
我想返多份 絕對認真工作
以前轉工有推薦信 可以俾你睇

識人好過識字,就算比你搵到份60蚊都未必請你
要請都請個好樣D,靠關係入去架啦

想知

留意下先 唔該巴打

dse雞60一個鐘
吹咩

15年 做樓面 50蚊不過 做到仆哂街
16年 炒散好pay好多

公司有分店喺sogo 忙到pk
但無加人工嘅意思

新一批pt仲比公開cut埋津貼

會編你時間上十至十五個鐘工作當然有一粒鐘食飯

時間上長啫，實際工作唔係太難

Yr1
返緊temp $47/hr 一日返6個鐘
但無乜野做仲有得帶電腦做自己野趕project 幾好啦算

岩呀，pt呢d正工多數要fd介紹
唔洗in即請
之前返pt係同大學生intern一齊返
冇咩做長期9fing

齋企都60啦

上佢個網淨係見到請seasonal 唔該巴打

Pt 90蚊一個鐘
利申 非DSE雞

15年 做過55/h

做ptgf條數仲好圍

工時長已經想死
我做個間水貨店黎，日日搬奶粉
長期收錢好攰

呢個真
長時間工作個人會好燥，
冇做錯野都還好
一做錯野你就仆街

咩工

咁忙 幾錢一個鐘

13年已經有$50/hr既sales啦
都係行行企企 仲有私佣分

係人都覺得自己做到野夠醒目, 覺得公司唔高價請佢係不公平待遇

pt 41/h

同求

番緊Nike PT 樓下outlet 50/hr 車錢都懢番

酒店咁好pay都唔做

返event都咁上下啦

做緊親戚舖頭$500一日，但得1、2個鐘係做野

親戚

咁多位巴打能否介紹一下
自從上一份全職被cut
本身做得幾好幾開心 不過公司唔掂
依家想搵住part time比自己諗諗先
希望有有心巴打介紹一下

asso part time $7x/h

我個間$46 出糧有成萬一個月

當年DSE出黎就係做$68 pt

輕鬆返樓下地鐵站 73蚊 hea工
不過限鐘咁解

間間都41/hr ?
以為忙啲旺啲嘅舖會多人工啲

15年試過一日返兩份工
個陣第一份係做7仔 37/8蚊
第二份返CD舖 42蚊
個陣40up 已經
依家仲keep住返7仔pt搵下生活費 41-48蚊再加埋有薪假分花紅 一個月搵返千幾蚊
我都唔知點解挨到咁耐

政府pt通常都過60喎

Agnès b sales day $45蚊一個鐘 包飯
有興趣可以留tg

好事黎
你又唔係資方
如果難揾人自然會加價

其實依加都多公司請helper seasonal 5x-6x一個鐘，應該唔難搵既

Pt要返幾個鐘？ot多唔多
同埋有無話只可以請幾多日假？

2015 $45/h 坐office 一做就做左兩年

邊到? 求介紹

係炒散嗰類唔係返門市
通常你話返到全日佢會優先請你
詳細返幾點唔係好記得
因為兩年前返過一次佢就keep住sd email話要人
大概朝早十點到夜晚八點啦

我都做緊 DSE已經開始做

之前DSE完我做ZARA $55
做kids個邊所以冇咩野做
唔忙

我之前有做過份60/h hea 4個鐘
但係唔穩定

唔係要有工作經驗先請？

係咪agent食水

其實由你要上來連登r job r 機會開始已經代表你冇能力搵更高人工既工
搵到好工個啲一早準備好晒去搵工，你班傻鳩考完鳩fing完以為上下連登有錢執？咪低你搵唔到好工囉

係香港事實上$45~$50 / hour 已經差不多，除非你搵到分真係應用到你個人能力既工喇，如果唔係，你覺得自己憑乜叫價？

頭界D雞，pt 65/hr
Cwb番只做會然
係樓豬搵唔到又屌鳩人
U pt番地盤雜工（半日下晏多1-530）350

Hr email比係呢個價
不過都hea嘅

搞笑 行行企企 唔洗用腦 唔通出$70 $80蚊咩
仲未計包飯鐘

讀緊dip 做補習社$70/hr

本身返緊工 長做唔諗住走
都無諗過返pt
係見樓主好似想請pt
突然想返下pt唔想得閒hea都俾你標籤
1995巴你揾幾多錢一個月咁巴弊

上面留左

鳩fing人求pt
$50 per hr

有冇工可以返工中途有d時間做自己野?
有嘅話$3x-4x per hr都做

有手有腳就自己搵工啦
勞工處都已經一大堆

搵唔到喎
可唔可以留多次？

講起PT,以前2000年頭做暑期工,個時都60幾蚊個鐘,今時今日60蚊竟然叫多

所以話香港奴性幾重,當然你係老細20都覺得多

17年前有$60/HR

有興趣、求介紹

上面zara
17dse完想番p&b，但無經驗番到咩

有興趣 tg:HL1004

做救生員都有＄60啦

U記/H&M呢兩間好唔好返 有冇requirement？
利申 17dse

屌，一見到pt 自動有gf係後面

20歲中六畢業有咩pt好介紹？
之前做過超市$40/per
想搵多d錢有冇啲工時間比較彈性/自己編間？

另外想問下酒店除左waiter會有咩炒散職位？

U記一定唔好番，ot到仆街 但我填左form
H&m啲人話好番，西面執衫 ，要整cv，有無人知唔知請唔請17歲

15年返pacific coffee

35蚊個鐘

邊有咁高 大學入面PT 公價$52

16DSE 會展行行企企 $55/hr

講

幾年前dse啱啱grad真係有工請就返 circle k最低工資

有冇人知戲院請唔請dse 17歲

同求 tg : yeungyat

同求 tg: yeungyat

幾年前中學畢業，無錢去grad trip，
做連鎖cafe 搵一萬蚊個月，直到入U

求介紹 不過唔係17dse 大學生pt ok?

最好就話預自己考唔到搵長工 到考到就過橋抽板

前萬寧員工 長企收銀post

做緊酒店炒散個蛇頭要我搵男丁
有無人留tg 60/h
利申有無60up既求介紹

一見到有人話有工
就接龍咁款擺低tg
當呢到招聘網站咩

宴會?

Tg adrian_ctl

有冇17歲做得嘅pt

zara無記錯好似要18歲
好多dse未夠

巴打你可能你誤會咗，我只係講下好多後生仔，工都未番就已經嫌人，腳踏實地為重，我自己都番過垃圾PT，但我都學咗唔少野

part time 係 for 你生活？
你真心定假膠就真
份份pt 都夠你搵食仲有撚人簽長工咩

由高登年代已經見唔少呢d post
個個放低個email就話求介紹
點解你會預人地會自己聯絡你 再介紹你入去做呢

之前返果份坐下hea下都$60

自 係pm至啱

求介紹 以前做到成隻狗咁

我都係得$67/hr咋

我返緊果間萬寧係46/hr
應該係睇地區架嘛

利申 三大乞食科

60-70蚊好正常姐

Dse嗰陣做data entry home office 一兩個鐘$360

當年新界區人 搵觀塘倉做
42蚊

係真唔係
前年行哂成個商場 最多都係sales 50蚊人工

明顯係
最低38，最高4x

仲要唔要人

97 日入千六

做化妝謢膚品牌part time平日淨係企真係可以有$60-70
依家做緊

講咁多野都係想講 一開始蝕底d 返d冇咁好pay既工 做一陣就走都好過aim高pay但冇工作經驗 就算份份做得唔長但寫落interview 張form到experience 果行起碼唔洗空左出黎同埋學生pt黎黎去去都係果幾樣 你返過人地就知你學過d野點做唔洗由0train起 我係hr都請有經驗>白紙啦

btw 勿相認

唔洗經驗都做到你個啲啦

咁我自己經驗真係寫左落去好睇好多
由其民政

民政署係做咩位

DSE雞 40/hr 表示好滿足 雖然要搬搬抬抬

濕鳩最低層位

我dse到e+大專都冇返過工..
個時考完到大專開學日日打機
係咪好敗家 不過暑假要實習

酒店炒散都70啦
人工低既四季都開緊60
半年前價位

我有興趣，今年dse但得17，未生日

你屋企有錢洗乜返工

有興趣
係咪要自己準備西褲皮鞋

利申係濕鳩大公司做緊 同一間舖有人45 有人50 但一樣係pt

零售？

屌想當年中四返pt返到dse前都係逗緊最低工資
唔係唔捨得班fd一早走撚咗

咁so 都介紹比自己fd 先喇懵撚

HD yr.1 $200/h
但喺同行仲係叫低人工

唔知佢仲請唔請人
留tg同你講呀

其實唔難，小弟Yr1 搵緊390/hr

保險簽單員

未畢業已經可以暑假輕鬆20k up 月薪

12年DSE
企足9個鐘（加一個鐘飯）
都係300蚊一日

又要hea又怕悶要高人工
之前有個dse同我講:我覺得我既能力適合啲六十蚊以上既工
大佬 濕鳩sale請你返黎行行企企咋

Details

$9x/hr lm

我係咪識你地

做過短時間教畫
300/hr

14年中文畢業由$54做到而家$63，公司年年加人工

咁就唔係成日有得寫既，穩穩定定一星期都有7-10張（唔洗sell保險，唔洗sell保險，唔洗sell保險，好重要，要講三次）。正常250-300一張，簽一張如果個客唔西有時一個鐘都唔洗。300輕鬆落袋

做緊份pt 50/hr
有時有tips 一兩舊水到

乜野行行企企就50-60蚊
唔辛苦還唔辛苦，50-60好多咩?

番足一日就算無野做，企到腳跛都唔辛苦?

就係依種咁既風氣搞到啲人工無乜升過
連啲打工仔都唔想行行企企就有高啲，
啲腦細又點會加人工

睇死三四年後pt仲係50公價

返緊pt $70一個鐘
5點前都冇乜客又可以偷食，坐係到玩電話玩到冇電。

筍工難求

高級皮具店打雜

CUCA?

大把event工$50 up

15年$42/hr
16年$60-70/hr
17年大約$90/hr

暑sem返咩工好啊

幾十蚊個鐘真係浪費生命
考完DSE咪做下運動 hea下
等有成績再私補
多錢又舒服 又唔洗俾人點做野

未夠十八做唔到老強 好似係

Furla? 見到有出招聘

ptgf ptbf

新人每日都開早 老屎忽同經理熟就返下晝又唔洗收鋪
七成時間 收銀 對中女西客
冇人幫襯就要拉facing 企門口 嗌口號 新人?執頭執尾啦! 想hea想休息下？諗下好啦

13年番餐飲$37

有幾難？我果到都請人60蚊一個鐘

個時考完dse 第一份工
呢家pt ard $60/hr ..

我個時試過瘋狂更表
星期三收完夜，星期四ab，星期五再a

老豆搵緊150-170k一個月叫我考完去下旅行學車
無謂付出勞力賺埋d錢都唔夠食飯

鬥慘大會
晒命大會

返緊hea打字工 60/hrs
每日就係返去坐 同打下字 上下網 咁就一日
工作量極少
只係想講 想搵好工 真係識人好過識字

番地盤應該有既

我好多fd都有返

Zara有55咩？
我之前做撚左成年都係得50

2014 dse 之後入咗某銀行做兩個月intern

某大銀行既兼職都係得55蚊

油站
15年 40/hr
16年 45/hr
Now 50/hr 有車可以免費泊油站

發現依家d dse雞嬌生慣養
乜都要嫌三嫌四
想70蚊一個鐘？
我請大學生唔好？

大學生都難搵到六七十蚊pt wo

美心都50蚊啦

試過 連續三日ab or a
返三個月 b 嘅次數唔多過 十次

幫自己個鋼琴老師教D細路仔
1300蚊1個月
一個月4堂
1堂1個鐘
而家教緊6個細路
一個月做24個鐘賺7800
利申：2016Dse雞

政府pt $76/hour 一個禮拜番兩日朝九晚六

嘩！
巴打DSE咩成績？

發完夢未
我14年翻KFC 得嗰$33
日日企足最少10個鐘

利申 2016dse 爭一年係咪爭咁遠啊

伸手黨確實可恥
自己dse 完都返左幾年工 飲食 零售
試過part time比公司抽中
可以計埋佣 有時一日700 500不等
最爽有一次返左9日定唔知11日有5千幾

想請巴打們有冇$60up part time介紹

我有興趣呀麻煩tg我

大學生，有運動專長，100-130 hr

同埋份份幾個月，養唔熟喎

80/hr hea工

真係完全同意
寧願返1-2個鐘高人工
都唔想無左全日 換黎高得少少嘅日薪
（尤其係返shift 個d工）
之前luxury brand pt 西裝sales $50/hr
返a shift 仲可
返b shift 通常訓晏d
返一點十二點幾出門口
收工成十點幾返到屋企十一點已經無左成日

零售有幾可會記冇經驗既人

屌你老母
我有個肥閪同學學人上門補習補英文
成績都未出 收$200/1.5 痴撚線 當自己邊個

無錯學生pt黎黎去去都係果幾樣
但全部都比較低技術/無認受性
唔係補習就係服務業
但你之後畢業除非食返個行水做ft sales etc.
如果唔係你experience 正常都會寫intern個D嫁啦
除非真係好有價值嘅pt
邊有人會寫d低技術職位黎充撐嫁
(私補都唔會寫啦... ）
有時有唔一定好 唔寫好過寫

你係咪想講請 ？
有關係就入到去做嫁啦
send email 真係無人會理

有咩問題？
我上年DSE完左翻地盤幾好pay
一日$850
翻地盤之前去酒店做都$65一個鐘
睇下識唔識搵架姐

dse之後個暑假翻緊$70 pt 翻工hea全日

物管個類 勿相認

13年考完DSE出嚟$50一個鐘 不過一腳踢 得閒個陣好得閒 忙個陣

之前番會展拆場5個鐘500幾

做開PTGF點睇得起其他

呀叔我當年都係去做侍應
$42蚊一個鐘攰撚到閻家產
不過做左十日八日
就夠我去台灣玩翻四五日喇

諗下都覺得青春
好好享受個假期喇細路

利申：15Dse

返西餐廳50/hr，做到狗咁
冇錢米一樣要做，唔通過曬18歲，中學grad埋都下下問呀媽拎錢咩
冇60 70唔做，成世靠呀媽養唔好？
利伸：dse後去旅行都係自費

2013考完dse
有一份週街行 $50/hr
仲有一份係工廠入野 都係 $50/hr

唔好玩喇 個個走去追60～70蚊/h 又要hea
老豆開間公司俾你咪得 唔好講咩做地盤 依家係講緊唔肯捱既又要搵60～70

屌你15dse自稱呀叔？

不如咁講，你每個職業相應份人工其實都係對應你既能力同付出
好老實講，齋企既工，唔洗用腦既話，根本你唔做大把人做，人地請你番黎企，你幾醒都冇用嫁喎
做地盤成千蚊日唔通唔辛苦咩，想輕鬆咪做office仔幾千蚊個月囉
咁通你成班人怨話做pt sales 企得好辛苦，老闆就加你人工咩

15dse已經扮曬老屎忽咁

14年讀緊U，番會所pt都係得35，仲要實際工作同看更冇乜分別，除左人工低啲之外

勸各位咪做賣波鞋個啲sales
人工低 工作量大 咪以為鳩企 大撚把野你做 慘過做地盤呀

13年返kfc 冒險 $32/hr
kfc班老pt仲點新仔做野 企係度睇新仔做野指指點點咁
跟住14年返倉＄40／hr

入到U先開始返pt 做helper $55/hr
跟住覺得<$50都無意慾做
嗰時仲有份補習社播碟

我完dse個時真係搵到 hea工黎 不過係臨時工黎無得長做
之後搵到份算可以長做 不過係好辛苦 苦力黎

你班仆街我第一份長part time 先$28 個個50起跳

樓主，係你訓撚醒未??我18歲考完dse都62蚊一個鐘，傻西自己搵唔到窿路搵高薪厚職

十年前m記18 蚊起薪tim
依家d pt工無50真係揾你老母去做

各位dse雞咪做傻仔 希望救得一個得一個

10年太興21蚊

考完DSE果年第一次返pt都係$40/hr企足十個鐘

60蚊根本正常價
無讀過書都值呢個價

輕鬆75
月入二萬幾
救生

2016 dse

有興趣

美帝國加州11蚊minimum wage

吓。。。而家好多炒散都有呢個價喎
16歲就做得la

呢個年代識人好過識字
Part time都係
試過番份$60/hr既派傳單
Hea下hea下同隔離條女吹下水
咁就靠佢再搵到份高薪hea工

讀U做補習社都係得60蚊

絲ok? tg:asd1054

另外有冇既巴絲有工介紹
想搵$50一個鐘既工
酒店炒散/會展都得 捱得
未來一年生活費靠暑假啦

做馬會話辛苦嗰啲
肯做雙語(普/英)可以直入沙田PS
聽個fd講 入去做唔夠一個月 夜馬已經輕鬆到每2場只聽4個電話

出唔起60 70請人就摺埋啦

50蚊係基本啦依加

當年仲係學生
馬會我係佢個網
send足一年電話投注pt申請
有時再打咪過去 都無回音

呢個年頭50係最基本

考個牌 做救生員 無人游就坐 有人游都照坐

利申：70蚊 大學生 私人池

人工得45$
但hea到仆街
番工打機打到無電
睇書睇到眼濛
每日同個同事都話悶到好辛苦
最緊要有得坐
之前做開炒散 高人工又點 俾人屌到仆街 不了

搵左咩啊

一係考個食蕉牌（坐兩日上堂），返夜更都有50-60，又可以訓同打機

點解dse出黎打工唔值60？
利申 u grad 都覺得佢地值

做爛市

啱啱dse完
有咩鋪請sales ＄50已經夠晒
見咗sogo叫我等消息係咪收皮

成個勞工處都係呢D價

早幾年做廠做到仆街得40
一個禮拜辭撚咗唔做

奉勸各位無60真係唔好做

做餐廳60蚊一個鍾 hea hea地又包飯 正

以前中學雞得15 16歲做kfc都係得30幾 多人果陣真係做到仆街又要洗野洗地一腳踢 唔係同fd一齊做真係攰死 但都幾開心既
之後dse完第一份$55蚊坐reception勁撚休閒但返得幾個鐘
然後就炒散平均55up 辛唔辛苦就睇彩數因爲蛇頭比餐廳你 但通常都比較高級做唔死你 依加大撚把炒散夠你做死仲攤大手板叫人幫你搵 上網search已經一堆
依加返補習社$60/hr同私補$100hr
其實自己有一技之長出去教既話一定好好搵 無奈寄左好多次cv都唔請

咪做啦依啲 做賤自己

@kacls

是咪2號閘果個

老屎忽

你有冇證據啊？冇證據唔好亂講喎，建議admin 立刻 del post, 避免有dse 睇唔開做傻事

當年（2014）讀緊u做炒散得50/hr最多踩十六個鐘
之後搵到份pt 文職 100/hr ，做足三年
呢世都唔會再做要企到仆街既工

係幾好搵，長做就好頹

2016dse，零工作經驗
60above一個鐘

我上年dse出嚟第一份工就60 per hour

2006年 60蚊一個鐘 灣仔 待應

我50hr 夜晚就65
有車津同夜津
但公司好閪 準備走
亦都唔建議人地入黎做

Ptgf同你睇戲都唔止

我16歲出來做救生員齋坐唔使做都有$60個鐘

有無興趣嘗試下地產代理？
全職：七千底薪+1千勤工+佣金
兼職：$50個鐘
無須經驗
牌照邊做邊學邊考👍🏻

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time Full Time都請緊
想騎牛搵馬嘅朋友～都不妨試試

龍頭大行！折佣行內最高！出佣最快

DSE雞好on9
一出泥就想揾扮>$50嘅pt

一係做雞，一係做補習
邊撚度有咁高人工
7仔都唔做，成班伸手黨

要實習唔係藉口

05年。16蚊/hr

dse 雞做補習$150/hour

唔敗家
如果你屋企有錢自己又唔大洗
我當年如果唔係成日去玩都可以唔洗返pt

上網搵過哂機場貴賓室炒散
完全無門路
真心求巴打介紹
最主要想呢一兩個月搵D錢
利申:非DSE

呢個真

咦可能係同事喎

幫人補習都1舊啦 學人壓價

搵到五十蚊個鐘已經好開心
點先搵到高過五十
求介紹
利申讀asso

酒店炒散都差唔多啦大佬

幾好笑有啲人攞抄散個價嚟比咁一定高㗎

自

16dse 搵補習社50蚊

但原來有朋友翻放題派傳單又要執客剩翻嘅垃圾又行又企又無得休息先得38一個鐘

番緊康文署濕鳩鳩文職$61/h 貪佢夠hea

仲高過狗會

救生考個牌都用一個月 考試錢又要成幾千銀
利申做緊屋宛泳池救生 好多人妻𥄫

D人真係on99 又要高pay又要hea唔辛苦 你揾俾我呀 就算有 個d通常要識人 有人脈先有 腳踏實地做人啦

小朋友無捱過係咁，中學畢業咩都無，有45蚊都偷笑。

睇下分工嘅性質同要求啦
依家食餐大家樂都五十幾, 六十
分糧係賠償啊, 你要人地犧牲青春喎
係某d 大學生做爛市$40-$50都肯做姐

14年返救生員，濟𥄫女，有靚女就教下水
70/h

等放榜做救生一流，今晚應該有75-80/h

返救生夠養妻活兒?
( 唔熟 )

好低lo
先60我做開70up

70up有幾咁出奇 總有pt係呢個價位

你又做架喎

笑撚死人冇錢就唔好學人做老闆啦
想揾廉價勞工又屌人開價高
黑工岩晒你做

考完DSE個排返左3個月倉 50蚊個鐘 好多時hea撚到爆，但一多貨收多貨送就頭都痕撚埋，月尾點倉又係煩到閪咁。但勝在包飯包車高人工。

我果度有dse 60/hr 高過我以前一倍

on9 無8舊水日點撚樣做

3年前返旺區PT SALES 60/HR+COMMISSION
識人正正常常都有啦 咪經AGENT搵

Sorry Dse出黎700蚊一日

detail

冇工作經驗 淨係做過下補習社
係interview問題 個人最緊要醒目主動

U記/GU 建議返外判
啲staff唔會點管你 淨係拜託你幫手做野
冇咁多野煩 啲野簡單好做
人工高過正常pt 不過返少啲更

DSE完都出黎都係返飲食
返full time 收萬3
返學先唔做
pt唔計飯鐘錢 計埋落埸果到2個半鍾錢 蝕鳩哂比佢

45都跪晒地

佢地又唔志在
冇咪返屋企打機

三年pt 35捱到52 普通sales

有興趣 tg: https：//
Thankks

你撈黃賭毒邊一範？lol

有冇人有睇隔離個pt集中營， 個撚個話求介紹
留tg其實唔係問題，問題係明明自己搵工，仲要人地搵番佢轉頭，呢下好撚野呀

我老豆地盤判頭請人$1500一日
問題你有無本事做

可唔可以講多d? 係walk in定有agent?

請問個職位名係咩？

想唔認老都唔得 中學果時講緊都係16蚊一個鐘

其實唔難 睇你做咩姐

U記睇樣請人
呢排好難請，你交表係唔會睇

btw, 最近搵到份U記倉務，$55/hr 不過每日返得4個鐘

外判？
唔係Gu先睇樣

明明係自己唔識搵工.. 60-70$好正常咋 又要簡工又話無咁多錢 又要唔識人
咁你含撚啦出外靠朋友你就無朋友

更正返，係55蚊

15年做會展 45蚊hr 一個job大概四日至一星期
啲人識下又會介紹 好快就60 以上
利伸 而家pt75蚊個鐘 19ive仔

其實政府pt幾好搵。 $95/hr

絲打邊間

我出85蚊一個鐘做派禮物小姐pt，九個鐘包食飯
請問有無對自己外貌有自信既絲打想番？

15dse 叫自己阿叔
利申：14dse

係邊番

好果46元個鍾做倉務抵唔抵做？

做倉正常都500$日啦
辛苦d果d再高d 46$/h少左d喎

大學生Part time 都係$70咋，你班DSE雞咁快想$70，捱多幾年先😂

西貢

有興趣波 求介紹

大學生想搵份pt消磨時間, 有咩好介紹

yr3返緊份pt 50/hr 仲以為已經唔錯，睇完呢個post

上年yr1 summer 返緊份42/hr
朝11晚10 慘過做狗

冇50狗都唔屌
50/hr已經係賤民價

我都有興趣啊…西貢好近我，有冇tg可以方便聯絡?

先小人，外貌真係我今次搵人既優先考慮
如果無offer俾各位搵過我既絲打，我真係唔係有心hurt你

TG:Look4manpower

最後如果有空缺的話我都會搵多幾位想做event

Year 2 返緊pt 都係$50
有咩好工推介

你唔識搵工係你問題

無人介紹都係你問題

唔係人地大想頭 而係有唔少工都係用緊呢d價請人

有手有腳就有呢個價 仲要唔洗點做野

Al年代未畢業已經55/h

正常predict 自己有full cert
冇$50都唔好做

有興趣 ~~ tg :